航空界支持 8.5 罷工

航空界支持 8.5 罷工

天空海闊 逆風起航 齊上齊落 迎難而上
呼籲航空業各界人士配合全港大罷工
我們是一群熱愛香港的航空界員工，並不屬於任何工會。我們來自不同航空公司，年資亦有深有淺，但是目標一致，對近日香港政府處理逃犯條例及相關示威活動的手法有共同訴求。

香港作為國際航空樞紐，無間斷地 24 小時運作，我們努力不懈，盡心盡力以最優質的服務招待來自世界各地的旅客，我們為自己的職業驕傲。
我們愛香港。

如今，香港病了，岌岌可危。
6 月 9 日至今，一場又一場的聯署、遊行、集會，香港各界甚至連公務員都一一發聲，非但沒有令政府正視及回應當前社會問題。7 月 21 日發生的元朗恐襲事件，「無警時份」更直接摧毀了香港——作為亞洲最安全城市的聲譽。因管理不善而導致國際排名節節下跌的，似乎是香港特區政府。
如同其他專業界別的四十多封公開信所言，特區政府不單沒有任何行動去修補社會撕裂，更縱容警察濫權濫捕，一次又一次對示威者、記者甚至一般巿民隨意開槍、施以不合理的武力。放任証據確鑿的白衣暴徒毆打市民而不作拘捕調查，卻濫用暴動罪名於極短時間內起訴示威者。
我們和很多市民一樣，這個多月來一直失眠，還一直堅持著，緊守崗位。但今天，我們再也無法笑。
如香港政府繼續漠視民意、縱容警察濫暴，勢必完全毀滅香港得來不易的國際地位。美國等多個國家正修改對港政策措施，將會敲響第一聲喪鐘，當來自世界各地的旅客都不來經商旅遊，航空業從業者大概也時日無多了。
我們聯合呼籲航空界配合全港大罷工，無聲表達你對香港政府的不滿。
如果你選擇繼續留在崗位，並覺得全民罷工為你帶來不便，請維持最基本的有限度服務。
我們所冒的風險，比起前線的抗爭者付上的，已經低得多。請各位身體力行，放下工作站出來守護香港。參與民間三罷行動及七區集會，務求讓政府正視問題及訴求。
五大訴求：
一、徹底撤回逃犯修訂條例；
二、釋放所有因反送中被捕人士；
三、撤回暴動定性；
四、成立獨立調查委員會；
五、立即實行雙普選。
人病了，就要好好休息；香港也是，才能撥亂反正。
一群真正以香港為家的航空業員工

推

[文宣長文] 全城罷工，反對送中，五大訴求，竭力追究

入黎睇下一齊呼籲罷工 幫手推

有人為你衝，你肯唔肯為佢唔返工？

推
推到其他行業一齊罷

G持

We connect

[突發]有政府工會帶頭呼籲罷工！

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

推。

航空界帶頭睇嚟可以發到好大1

管理不善而導致國際排名節節下跌的香港正苦